[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 04 , 快盜vs警察 33

幪面超人 Zi-O 第四話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第三十三話

EveryTime~

左定右

Why not both

屌主角順眼咗

係咪搵人扮背影

真人既話一早出埋樣啦

東映又撚狗

還我福士蒼汰

好貴呀

笑死

同埋請到真人嘅
點會咁快開fourze form同半田

可能請唔到真人 唔想個個單元拖咁耐劇情

daily motion ban得咁快
有無第二條生肉link

竟然未ban 感謝巴打

屌，下集快盗又有新玩具玩
幾時還返架消防車俾警察呀

lm

除左老師，仲有人回歸

比你早左一步
估唔到咁完善用番movie啲故事設定

ex-aid armor 招必殺幾過癮

淨係睇咗生肉
今集geiz番到去exaid本篇個世界嘅？
唔係平行世界嘅咩？

之前好似講過，ZIO嘅世界係有齊以往所有拉打有嘅設定，情況就好似戰隊咁

唔係淨係話佢個世界係有齊所有拉打咋咩？

04生肉：

4.5生肉 :

下集預告已經見到草加個奸樣

你當就算平行世界, 歷史總是驚人地相似咪得

想睇佢拎濕紙巾抹手

等睇呢2下

3:08 笑到仆街

發現啲0.5話先係主線黎

好心唔好成日搞埋D咩大機械人CG
晒埋D咁既錢整到咁自暴其短

請到飛彩返黎冇得變身，仲要剪返ex-aid第二集d畫面落去

見到咁嘅cg 都唔好意思推薦朋友睇啦，咁多年都冇咩進步過

呢套扭蛋好得意

巴打買幾錢?

唔記得了，淨係記得要成舊水，依家啲扭蛋好鬼貴

就咁抽一隻要$30

等緊字幕

行得通

簡體
04:

4.5:

東映咁樣重用exaid第2集

咁下集係咪2隻怪人

未必,下集咁快有Fourze型態,可能打一集就收工,第6集飛到555故事打埋另一隻

估唔到ghost架垃圾船重有得出場

環保

睇怕真係冇ghost篇

another 福士蒼汰

套野真係好悶 男主啲演技又唔掂 戲情又係咁重覆
觀眾都知下一步會做啲咩 前兩套拉打開頭都已經勁好睇

以前decade都會2集講一個世界
zio 套路每2集都一樣咁 敵人整another rider 出黎>主角返過去再打>前rider比隻錶主角>主角再變身打死佢

永夢d戲都係好屎

acfun 有字幕

【AcFun】 [AZTxSDR][假面骑士ZI-O][04]

但係成集最好睇嘅就係永夢有份嘅場面

我覺得演技好過永夢

我要成為王

每集都係睇個OP同打鬥算

首 op 真係聽上癮

著armor啲特效沿用返RRTT 咁
都唔俾啲新意

好中二
乜原因都無, 總之要做王

邊到入貨嫁

呢兩集主角演得好過第一集，亦好過兩年前嘅永夢wo

點算，呢套真係好難睇

乜真係咁差咩

Another Faiz X Fourze

唔差 最緊要我睇得開心

老實講
ex aid篇好過build 篇
起馬都叫有個故事講到出黎

個做型做乜

個背影真係幾似福士

點解要用個龜頭 用番faiz頭咪好

今集都變左鐵血戰士啦

呢集帶得出永夢嘅理念得嚟怪人有d劇情
好難話差wo

下集好似話打爆左another fourze之後有另一個rider走左出黎

除左紅線，有邊忽係faiz

今次呢個唔駛下下鳩叫 印象分係好少少既

信和

無過去現時點睇，應該都會有

Another ex aid救仔救咗2年都未救到

今年自然好多，永夢拍晒全部spin off都仲係咁鳩

得首OP可取

今集時間講得順，打鬥有創意，劇情又帶到信息出黎，真係收貨有突
話劇情係咁重複真係痴線 個flow只係用左第二次炸

如果跟返原rider變身咁會好d
例如exaid level up

佢出大絕果度幾得意 打破第四道牆

又loop地板

another rider 係咪由嗰個年代殺人 殺到2018
同埋 怪人(bugstar,smash)仍然存在 冇人打點解仲未末日?

仲有啲拉打遲下個大戰可能係成堆五六十歲嘅拉打互打
東映想點就點啦

因為大人既理由 再問會俾馬踢
好似係

今集唔差wor
好過build 篇好多
起碼永夢有份幫手打怪
而且永夢就算變唔到身 都一樣有佢作為前輩既獨特作用(醫生既職責)
性格仲要係同TV本篇(劇場版)一樣 覺得父母應該配住患病既子女

用兩次都仲唔夠？ 呢度都等於四集劇情喎
decade起碼拉打之間都多打鬥位 都叫做有啲高潮位
不過呢套的確明顯感受到張力同緊張感真係有啲不足

Wizard同Ghost時候都係咁睇

但感覺上佢比TV成熟同穩重左, 但又唔係因為個角色成長而變到穩重左因為2016版既永夢都係咁
飛彩就真係一樣都係咁cool

上兩集出必殺仲會學番個legend拉打(build)扮搞下個轉桿先出必殺
點知只係做左一次到今次exaid已經唔記得左做

有無人入左隻穩大將軍,係唔係D件同無敵將軍一樣咁鳩難啪 好似D老翻模型咁

細心睇都係有BUG,時間線其實仲係好亂
只要唔認真就OK

我寧願睇返DCD模式,呢個可以隨時去其他時間既模式好亂
基本上只係睇前輩回歸

兩隻都買咗，隱大上BANDAI買，所以早兩日送咗黎屋企，無敵將軍就喺信和訂，仲未拎

兩隻都遲啲先砌

冇人講戰隊?
今集差婆母性大發

條友打機又廢物理又廢
憑咩做王

以時間做題材本身就要好謹慎先唔會亂同盡量做到少bug
但個製作人就反而同你講你對設定既野唔好認真
由果刻開始就注定左呢套野唔好同佢講邏輯唔好同佢認真, 佢話點就點千奇唔好諗太多

我估呢個係特色黎

手下勁就得啦

佢講親感覺行得通我就諗起人類無限可能性個煩膠ghost

呢套就到想棄坑
一直好不滿快盜竟然用消防車,明明係警察用

another rider其中一個設定就係因為條友冇成為果個拉打既條件先會變成another rider
但偏偏主角打機廢物理廢咁其實主角先係有符合做another rider既條件 (當然條件其實都係指拉打魂
可能到下集4仔篇就講其實主角係冇朋友

套野幾好睇,但主線推得好慢,又好少講d怪人,好似冰佬

見到玩具po有人話呢張ola似another 戰兔

屌，返唔到轉頭呀！！！

BEST MATCH

差啲唔記得仲有冰佬
佢太少講主線

對後面有興趣d

其實暗啞地一路埋緊伏筆，但而家30幾集都未回收我就有d擔心
仲要有兩架玩具未出

根據動物戰隊經驗，40集後先應該開始慢慢收

獸王者真係衰係個節奏到 巨獸獵人拖左好耐先打贏
最尾一集一件幹部咁去 希望香村唔好再衰呢樣

飛彩戰兔龍我都好靚仔，希望紅到

呢套有齊飛彩戰兔

桐山漣都好靚仔 可惜

呢套本身好期待，第一次玩vs組合
以為會有唔少警察對俠盜戰鬥場面
點知又變返傳統戰隊打怪獸形式
最近仲一直玩單元故事

良太郎[史上最弱拉打]稱號有繼承者
見親佢都無咩用處,都係要靠Zi-O大技清理怪人

依套真係浪費晒題材
主線少到呢
對打依個設定又形同虛設

今年個模式同以往戰隊已經有分別啦
戰隊同拉打最唔同既地方, 就係唔需要格局好大或者好嚴謹既世界觀同設定
反而係用單元劇去塑造角色，呢一樣野係戰隊咁多年黎做得好過拉打既野
其實唔洗成日覺得連續劇一定係好過單元劇
同埋警察同快盜戰鬥都好多喎
之前睇過d訪問，其實戰隊呢邊針對既年齡層相對低d
個框架基本上係要跟住等身戰>巨大戰咁既方式去完左一集
但近幾年開始見到佢地嘗試d新既方式, 都做得幾好

ZI-O宿敵(未贏過）

今集戰隊好正,坐大脾

咁又係，因為我好唔鍾意睇巨大戰
警察同俠盜確實有打，但已經變左慢慢變左唔係重點
我有時覺得仲係咪睇緊警察vs俠盜，當然同關係有變有關，因警察開始同情怪盜們

佢係勁晚就唔會係未來輸到要番過去殺人啦

你都睇得到怪盜心境變化既 主要係魁利

魁利xつかさ 唔知有無機

唔知下集有幾多秒係乾巧呢

肯定多過草加

今集已經攬住左
大福利

咁都記得

會唔會最尾個背影真係福士 不過又係唔知邊集剪出黎

我第一眼睇都覺係咁
因為背面影福士番學好似唔係第一次影出黎

今集兆尊出嚟果場戲完全多9餘
唔止佢本人，連啲cg都睇到好尷尬

一加時間就亂同bug到仆街
如果你係玩butterfly effect 改變過去改變未來
時間越長影響應該越大 但係又唔多覺

國際警察基地既保安差到

好唔中意今次主角講果句口頭禪
永夢講no continue都好過佢

好唔順耳咁
但經過上次build 我一早有心理準備今次都會改咗台詞

戰隊冰怪人
之前睇K島見人話係因為個演員冇檔期
所以啲戲份有調整過
不過冇source聽完就算

希望呢條線收得好睇啲
話哂都係主線黎
同埋算係快盜宿敵

第4集見Another Rider可以自由變人型,條友18年黎得閒變怪人搞事政府都吹佢唔脹
拉打慢慢比抹殺,政府擁有既最弱Kamen Rider G3都有機會開發唔到,其他特攝英雄有無存在都係一個問題,邊有人打得低怪人

Ex aid篇我覺得唔差
可能有build篇同0.5做解說基礎
基本上其實無乜時間同設定上既大bug
而且又真係sip到落原作劇情入面(雖然製作人唔care)
唯獨係2016既永夢一見zi o就好熟咁

最重要係今次同前輩接觸係有故事有意義
永夢想拯救患者以及變成怪人既家屬既心態
對主角信念同另外兩人既關係有影響到

雖然ex aid Armor 個錘好柒
但特效mix左zio 同 ex aid特色
Hit字變日文，必殺技將畫面行字變成自己攻擊

不過下集要處理更多野
暫時都無太大期望住
除非可以見到ola

應該係有Geiz既出現所以對Zi-o都冇乜驚訝
同戰兔一樣身為拉打呢D咁神奇既野都接受到，多個未來人拉打不足為奇

下集希望草加有得變身 請飛彩返黎切蛋糕係咪on9
不過今集講到好似未來都有SmartBrain電話，Faiz又溝Fourze黎講
唔知Faiz會點解釋

下集要係火箭頭時間線出faiz兩個應該死咗既角色，睇佢又點吹
BTW，如果畀佢攞哂平成十九個，姐係由2000年開始無人打怪人，係咪已經世界大亂

EXAID件甲真係柒到仆街

Another Rider出現咗 其實係咪連敵人嘅存在都抹殺埋

照睇就係

草加冇比木場打死
王冇出現過

其實有進步嘅，但都係太急，今集分返少少內容畀上一集會好好多

果下好想聽到game clear

呢集永夢有自己做 真係有果份睇住人打機自己冇份打就玩住空氣先嘅感覺

其實見到今集zio有D位突破第四面牆咁樣都唔錯
加上D .5集都係玩呢樣野
故事同設定唔得就不如索性用突破第四面牆黎做賣點
咁樣嘅話同deadpool咁玩法都唔錯

呢2集係咪話高橋有份
今集係好左 不過感覺都係同舊人多d互動好d

on9主角話要成為王連永夢都呆左

草加咁多套結局都係變灰
應該都係another rider既最好人算

佢地有個神，王算d乜

其實話Geiz廢好唔公平
個"設定"set到要以子之矛攻子之盾先打對another有效
根本係個"設定"set到得zi-o用armor先打到another

下集溝埋一齊講

最快弱化2拉

好似jojo

STAND NAME: MIGHT ACTION
STAND MASTER: HOJO EMU

人地有名你叫 寶jo永夢

其實exaid 有D設定都似jojo

唔係有張圖係肥社長+poppy+dododo做Jojo pose咩?

幾時先有類似王蛇個種暴躁角色教訓佢
身為後輩成日講到自己高高在上好想打佢

poppy對腳

Amazon 劇場版幾時有中字

要等遲下Geiz自己拎新armor
其實佢今集都一野秒左隻another exaid，不過無限復活打到氣絕姐
叫做睇到佢都唔想主角行魔王條路，所以想自己解決

+1

FAIZ甲好似係GEIZ用
應該第6集可以威返次

ZI-O D時間線睇到一頭霧水

1) 又唔講永夢做咩一開頭發癲打人,ANOTHER復活左就講句唔知就算

2)同一個時空,只有同一個拉打,但2016年永夢仲記得自己係拉打,2018年就無左拉打記憶

3)隻RIDER WATCH,2016年比永夢,2018年話唔知點解有隻錶係佢身上

唔通RIDER WATCH會吸有關拉打記憶同能力?

Zi-o個結局會唔會好似永遠的萬事屋阿銀咁
自己殺死自己

趁集數唔多 重睇一次啦

今集已經好清晰 同永夢啲演技都睇得出AB既分別

係咪得我覺得op係好聽 係faiz 的主唱

下,好多人話好聽啦

下集唔係有geiz用build armor咩

幾時解釋點解2打有鳩屎同drive錶

睇nico ig, 佢細佬好高大

呢套同ghost 都係睇頭果一兩集就知結局
Ghost 就知佢最尾一定會復活
呢套就知佢最後一定唔會變番果隻魔王...
悶到呢

細路有得坐粉紅大髀

特登收埋唔放情報比個驚喜觀眾姐
好似係

個編劇制造唔到氣氛,
decade都可以製造到一開始個緊張感
最撚慘Zi-o個劇情D怪人一出黎,原本世界既RIDER就無晒力量,
即係好小機會見到合作既機會

有又點 真係出黎比你J一J就完...不如直接睇返佢地主演果套算

橙神 decade 冇啦

請到佢地出嚟演咪又係齋望著主角打怪

屌

個設定真係好戇鳩
請前輩返黎行行企企

其實我情願東映係電影到大手筆啲好過劇集回歸

我情願東映揾個正常人寫劇本

其實我最唔想見到平時寫開戰隊既人走過黎寫拉打,好似香川咁唔會有好結果,今年可能係周年作,東映覺得故事幾鳩只要搵到舊人番黎拍就得,所以就求其搵左下山

其實白倉係twitter到既宣言對象係日本人,因為係twitter到都有幾多當地人問白倉關於設定既問題,所以日本人應該都睇到一頭煙

玩具買到錢，條友理9 d設定咩

Drive 最尾一定消滅晒108隻roidmude
Frouze 最尾一定畢業
仲有冇？

鎧武一定食到果實

W最尾一定會瓦解Museum

鎧武一開頭邊有提到果實

Ghost知你估到佢最尾一定會復活，所以佢中間復活完又死左先

你明知佢會復活都要睇佢詐死先難頂,重要詐死兩次
btw, zi-o之後一定會暴走變金撈

中間一定會金撈先
但唔係正統進化
會再變另一個真。最終型態

我甚至諗一路攞住本書果個先係final boss

ex-aid最尾一定脫離實習期

響鬼明日夢最尾一定變鬼

其實日本個邊無咁大反應, 佢地都會覺得個設定唔清晰所以會一齊討論
但so far覺得個故事係有趣
同埋佢地唔會好執著前輩出黎一定要做d咩, 佢地享受既係個演員再次演繹翻個角色既魅力

日本仔奇奇怪怪

其實當地人都有個共識特攝係子供番,拉打只係比較全齡向,所以應該唔會好似我地咁認真執著,睇日劇重可以了解到睇特攝可以成為學校既欺凌對象

critical time break笑左
build個個因為咩式都唔識所以淨係得一條直線已經好笑

唔洗睇日劇啦
睇番耐少少既超人佳亞劇場版都有呢種情況

係咪紅魔球,合體怪獸個套?
所以唔好成日話人地笑鳩我地睇超人,其實當地人都係覺得咁大個仔重睇超人唔係呀ma
其實美漫係美國係咪都係細路睇既刊物?

唔知鄧兆尊佢地有人怪人form呢

Bang Bang Shooting

如果冇怪人form就一定會用腰帶變身啦,
如果唔係就真係on99

好想 shoot 佢

睇睇下覺得腰帶聲都幾好 J，好過 Build

兆尊三拉

可能佢地本身就係another乜乜乜呢

OLA真係

未就係Another鄧兆尊囉

仮面ライダージオウ 第5話・6話ゲスト（2018年9月30日・10月7日、テレビ朝日系） - 乾巧 役[15]
555係咪得兩集咋

OLA X 戰兔 BEST MATCH

照依家既劇情發展,
班前輩遲d應該仲有機會再出場

其實半田都算得閒,佢又鐘意出演faiz,之後話唔定重有機會出場呢,12月 forever 應該有佢掛

唔係話有4集咩

冇人話過有4集

其實唔紅果班有咩撈，見wiki一年先客串吓一集劇

GV

d bgm真係唔係幾掂
呢一年就要聽住d 19 bgm睇
不如快手出幾首配曲玩下啦

成個榴槤佬咁

faiz怪人好正

其實套野真係無視設定
明明要hazard lv過某個數先變到build 但就咁入隻錶

exaid明明要有抗體先變到

遲啲隻faiz明明要係流星宿細路或者操冥使徒先得
⋯etc

Decade變響鬼都無爆衫啦

下我幾鍾意wo

過份考究

明明明明
明明拉打要腰帶變身先得啦

我覺得你咁又over左

好多人為反而反

晴人居然唔番黎

Beast回歸，但個頭

望就望冇係TV出場果啲會係12月出

正過sic
仲要識做乾巧呢個動作

唔知點解geiz變前輩form硬係順眼過zio

因為本身就順眼過Zio

wizard同faiz本身都係紅色
夾geiz個身冇乜問題

佢變genm同build都順眼過zio
本體黃眼配紅身銀錶帶我自己覺得麻麻

zio得ooo好睇，雖然似super tatoba
相反geiz件件都唔差
究竟主角係邊個

zio用過件build著落geiz度都好睇d

geiz變wizard 堅型

FF希望巧同草加係Zio其中一條大支線，會有少少似dcd入面kuuga咁跟住周圍去，之後再開返個真正嘅Faiz篇

好柒
將前輩放上身呢啲gimmick嘢以前movie大戰先會做
依家要捱一年呢個玩法

ff another faiz係草加
原本時間線死左 交易做another faiz復活

最新雜誌圖警察戰隊已經連影都無

拉打撞！

見到未來人係用SmartBrain電話有諗過…

不過佢地兩個好似係twitter到話殺左青?

屌

Geiz係咪搶先變555 form
係咪可以威返次

Anothet快盜戰隊

another wizard 好靚
講真another rider重靚過拉打form
硬係要將拉打既道具裝係肩膀,ooo重要成隻老虎係肩膀,暫時得build form比較靚

未播之前已經覺得二騎型過主角

紅黑真係冇得輸

another rider 設計好有心機

有冇人覺得二騎個變身音效好聽過zi-o

我都幾like

句 Kamen rider

本來應該係zio繼承所有拉打力量，
依家會唔會係因為geiz分咗d (例如faiz, wizard),
所以最後zio唔會變魔王

原來有人貼咗自

PS4移植版（偽）
真係唔知可以講咩好，有幾隻舊平成既module仲係用緊ps2時期既動作同module咁
去到呢個世代既主機都仲可以起角得咁明顯，啲UI連幼稚園細路都覺得低能
今次真係買錶送game
利申：掙扎緊買唔買

唔明點解要擺啲字喺個頭到
真心柒

Zi o個頭好圓，仲要圍住塊面有個框，框入面又太花
而個甲底色係銀色，個feel好娘

Geiz勝在大大隻眼遮左塊面個框，個feel有d氣勢
前輩Armor 加埋其他頭飾另個頭中間無咁空洞
而且甲底色又好易襯
所以geiz大部分form都好睇d

套野就黎變左
快盗戰隊 fear. 警察戰隊

都話左警察戰隊只係大茄黎

Fear警察戰隊

Feat
自

不過feat定fear都係大配角

zio d膊頭整到咁大

幾痴線先會放2部電話係膊頭

當免提用呀

見到賊個邊咁多機心都酸
警察個邊真係越睇越得人鍾意

前後都有，4部先啱

本身都想POST

PS4 訂左日版限定, 玩左幾次無玩,
而家有興趣再買SWITCH版......

轉載fb

爭咩呀, 兩樣溝埋做瀨尿牛丸呀苯

希望佢係一隻怪人兩個形態,
而唔係一個皮套兩個怪人用

堆Another rider真係好正

Fourze SIC化

但係衰設定
路人擔當+第一場戰鬥俾主角秒

睇左幾集覺得geiz好熟面口...好似秋山蓮 有冇人覺得似

old news is

冇追POST SORRY

扣你五十分

geiz變wizard form型到好似變強化form咁 唔講仲以為佢係主角

今集another exaid 個老豆變完怪人有自我意識，知自己做緊咩要救個仔，但another build個籃球員變完怪人就冇咗意識咁，其實係點架？

geiz快d出shf啦

ola幫佢變同基佬幫佢變嘅分別(我估

ZIO第三集收視已經跌穿3%,白倉D宣言真係倒自己米
如果再跌落去會唔會CUT呢

之前睇ex-aid都唔覺啲bgm好聽，無啦啦喺youtube見到wish in the dark，一聽就上癮
啲詞完全係講緊社長個故事，一早暗示左佢有苦衷，一首咁正既歌成套劇竟然播得兩次

其實主要唔係睇啲玩具賣成點架咩

永夢吐槽

無敵個首都好正
但印象中好似得第一次變無敵用過

反而OST深刻好多
呢首 慘彩專用BGM

exaid兩首bgm同brave lv2同lv50 bgm到而家仲好記得
lv50 bgm好似某集星之卡比boss關既bgm,好正

講起exaid OST之前搵黎聽先知To heart有唱版

聽咗正宗Live未

而家D BGM或者歌唔知係咪播得太細聲

以前FULL FORCE , DOUBLE ACTION 果D好明顯會聽到

believer

Build唔出碟我都唔知有插入
要重睇先聽到

我覺得EXAID既插曲好聽過BUILD好多

究竟呢套野仲有冇翻身機會

收視跌，玩具好賣已經唔會收皮la

因為以前果d特別係舊平成成日一到高潮位出必殺就播插曲所以聽到好有印象
但近幾年都係播一兩次就算, 通常都係第一次出新form先播, (btw build連evolt第一次出場都有專用插曲 )
新十年除左w, ooo同gaim既極escalation都好似冇咩存在感, 播得太少

OOO正到一個combo一首歌，重要歌名係match返combo名

Got to keep it up
Time judged all
Power to tearer

ooo碟入面個mix版太深刻

其實隻碟香港仲買唔買到？想收藏下

W入面最鐘意cyclone effect同accel returns入面既leave all behind

Gaim就多啦，除左escalation，never surrender同rise up your flag，仲有外傳既unperfect world同dance with me都正到抽筋，好聽之餘啲詞又有feel

鎧武插曲
仲有
EXA (前期鎧武 VS baron成日播)
時之華 (jinba lemon)
鎧武打後真係冇乜印象

W: OP+3個主form + Accel + Xtreme
OOO: 7個form 7首歌
Fourze: OP+Giant step+開花+流星2首+cosmic mind
Wizard: just the beginning+ missing piece (龍form同infinity form)
鎧武: OP+EXA+時之華+亂舞

呢度開始有個分水嶺: 就係拉打插曲唔當ENDING咁次次都播
就算有好歌, 因為間唔中先播一次, 上唔到腦

Drive: OPOPOP 播得最多 播到3主角唱既Spinning Wheel都冇咩印象
Ghost:
Exaid: OPOPOP 當ED咁播 poppy同zombie果首都算有印象 無敵果首反而冇印象
Build: OPOPOP, 唔好意思 BUILD只睇過一次 插曲真係唔係好記得

W - 『Naturally』 若菜公主 『Love♡Wars』 Queen & Elizabeth（AKB48）
仲有男人既浪漫 『Nobody's Perfect』 鳴海荘吉

OOO - POWER to TEARER

Fourze - 最深印象係咲いて

Wizard - 首首都係KAMEN RIDER GIRLS唱既

鎧武 - 最後決戰 亂舞Escalation

之後既同上面d巴打諗法一樣
基本上都係播op播到唔知有咩插曲

係得Poppy首「PEOPLE GAME」太過hardsell先有少少印象

唔知點解KAMEN RIDER GIRLS唱就唔想聽

但FOURZE WIZARD入面拉打女D歌都好正喎

另外係咪因為Drive打後插曲冇賣single所以唔播?

我覺得新平成開始啲插曲好少有印象
一黎太多歌二黎又唔係成日播
唔係之後down番黎聽根本都唔知有播過

冇睇哂wizard, 但反而有聽佢首last engage

明明wizard 有Rider Chips

Drive開始係直頭造少左好多插曲
Ghost直頭無

見到Rider Chips就唔想聽

死la, 真係唔知新平成有咁多歌

decade 海東果首真係已經留意唔到

新映會上阿標劇場版同盜警劇場版

大賀!Be The One香港上映!

平成final都有啦，仲搞左個送首映飛既event，反應都唔錯，仲即場抽人出黎送腰帶
利申有去